gobee 單車實時追蹤 有架去左西環

搭咗船姐

最後還到車咪得

踩到上水都好有毅力

遲啲喺海中心都有

唔出奇呀， 都仲未到機場

不願面對嘅香港人：個別事件個別事件

睇成西藏

被私有化

部單車用自己方法去咗中聯辦

遲啲會變左Pokemon go，單車去曬所有奇怪角落